其實吳若希都幾靚

生完個女仲多左份女人味

使唔使咁多負評

誰輕輕留下負皮
利申:正皮了

好想霹啪你個龍的洞

負評個d係咪因為自己冇得食

屌埋你地嗰份（戴套）

7月 公開
9月 分手
10月 復合
11月 話已懷孕三個月

即係8月已經中出成功

好羨慕

酸到
係咁負評